今日新風向, 爆紅資商鋪觀感唔好睇

我最撚失望唔係班網軍5毛係度帶風向
係有一班連登仔竟然一齊支持

全部留言都係清一色出到國際唔好睇
大家要對準政權

次次開新技能都成班出黎批鬥（第一次火攻, 私鳥, 打狗, 例子多到唔想數）
鬧完就拋句核彈都唔割, 好似企曬係道德高地咁

我好肯定咁同拆鋪前線手足講

你地無做錯

對藍屍而言 黄絲出現所有野都唔好
唔洗理果班人

我覺得出面有位巴打講得幾岩
應該分等級去對抗紅資
唔係間間都要拆屋
咁樣抗爭成本減低亦多人肯參與
另外要搞清楚邊間係真紅資

對準政權
就係對準既得利益共同體
打擊連帶支共紅資

唔割
但有更多值得搞嘅公司,團體,人

標題⋯

不割 但要配合文宣

唔割
但攻完要有文宣解釋
如果唔係俾外媒當無差別攻擊

如果我係trump , 我睇到就拍爛手掌
拆多d 中資都唔怕

我再講多次 唔想手足拆鋪既人 你地問下自己做得夠唔夠 點解令到手足要去拆鋪
你唔想手足去拆鋪既 就唔該 整定份制裁list並付上原因及建議制裁方法 再做文宣 宣揚出去 唔係開個post講幾句就有用架

支持繼續爆直接傷害港人利益企業 e.g.福建系，黨鐵，因航(爆到的話)

但反對一黎爆只表態藍嘅公司，個D宣傳罷買罷食就夠

不知幾好睇 軍心大震

班左膠遲下爆多啲就會慣 所以唔洗理

我比較擔心走唔切

因為支共港共同班藍屍有錢佬, 係好驚你搞佢D生意

咁搞落去係會玩出信心危機, 信心崩潰引發大走資港元聯匯崩潰, 唔駛美國出手香港經濟都自己收皮, 攬炒支共樓市債務泡沬就大鑊呀!

其實港資，外資藍店應該係首選先真
有警戒作用比其他港資睇
全紅個d唔係唔整 但個優先度唔係最前

只係表態冇實質行動可先放入waiting list
唔少應該係騎牆派
制止左一班唔公開表態 起馬可以反滲透
國企/有行動反過示威嘅舖就拎黎祭旗 加強對騎牆派阻嚇

敵人反對的
大家識做啦
有人好撚驚喎

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

我老母睇得好興奮喎，係撐嘅就會撐㗎啦

五毛咁樣講
大家繼續同中資裝修吧

支那公司係必搞，exactly就係敵人
我只諗到藍店係要討論下，有d只係政見不同，人地都冇打黃絲店，我地搞佢又害唔到政權，9成為出氣

點解咁多人講唔好
咪係班藍色商家佬驚囉
佢地又想擦鞋又想做生意
想食哂2家茶飯
唔衝出黎柒 根本冇人搞

下一站
天后

個個割完之後就打句唔割 好似好有道理咁

拆舖就係要班奶共商家佬知道出賣香港人嘅下場，否則香港人只會繼續被出賣

一句到尾，支持拆佢老母

只靠罷買罷食太低成效。吉野家，m記，港鐵等等等等無一樣成功。
香港唔只得黃絲，仲有港豬同藍屍架

爆紅資商店原因如下：

1. 商人只會睇利益
2. 消費者係佢地主要收入來源
3. 爆藍店/中資 無論港豬藍絲都無得幫襯 直接影響佢地收入
4. 無收入 以為奶共有著數/中資大水喉等等誘因隨之消失/消弱
5. 長遠 無人追住奶共—> 中共小左控制港人既籌碼
6. Win

吓 無人理喎 有咩唔好睇

民意已歸邊

政權？次撚次升級都有班左膠 well 你話可改善訂返D底線都算
但D post明顯鳩屌完就算

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

幾時拆真正嘅中資

殺人放火都唔割， 呢d 係賣港的報應， 天誅

侵侵都諗緊點樣delist晒中資股喎
我地呢邊一定要跟機

你地無做錯

唔緊要啦，最後點都輸，香港集中營

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

唔係話唔可以裝修
而係要行動力度要同佢地之前對示威者既行為對等
同埋點解我咁諗就係帶風向
同路人互相尊重ok

唔割𥱊唔代表唔可以檢討

之前又話攬炒 而家炒班紅/藍店又話唔好睇

搞冇問題，唔好畀人有失控同冇差別感覺就好

認同

我覺得唔好搞到食客，入面可能有自已人

要合乎比例

每晚夜訓就係等睇佢地出嚟又帶邊個風向

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推 成班無腦連登仔好易畀五毛帶風向
佢地好鍾意最後加句光復香港 時代革命
又或者話梁天琦講過唔好畀仇恨沖昏頭腦
就一堆連登仔狗衝

一句講哂核爆都唔割
前線爆乜拆乜殺人都唔割

你當文宣組死㗎 ，香港人其實接受程度好高所以好快慣（同時都係缺點）

依個唔只唔好睇
冇自省能力只會越走越窄
我贊成有巴打話要用相應比例

以正義之名行不義
合理化自己任何行為
非常危險

依啲叫提醒非割

唔割 唔好搞錯就得

不過我都想有下資料 list out 番佢地啲關係表，想整完一篇文章比外國或放去 twitter 上

有無人有晒大約結構？

例如點解要爆 starbucks 係因為美心，而美心又因為佢地個仆街太子女去 un 大話連篇

冇拎任何野冇帶走任何利益有乜不義?不義既係奶共食香港人人血饅頭既商人

有好多外國人以為打Starbucks = 反美
打元氣 = 反日
甚至見到broken shop windows = 搶略

打一個鋪頭令到佢個品牌既香港代理公司有損失，呢個message唔係咁易convey到，尤其係咁少英文寫得好既文宣

你可以話係風向，但有時候空穴來風

次次都話外國人以為乜乜乜
文宣巴打有排解

證據呢
無一次見到

支那野一定要拆

破壞商舖請合乎比例原則

唔知係唔係得我係咁 其實有時睇到CCTVB報其他國家遊行示威騷亂 睇完就算
唔關我事WFC

P牌仔表示：我睇到好興奮囉
繼續爆

你地冇做錯到

正想講呢樣嘢

自己香港自己救
仲要理埋人地點睇？

唔好搞到黃店就得
淨係出口既藍店就 建議 盡量避免

係，好多人話話唔割，但係叫手足唔好捕紅藍鋪。
真係唔割就唔好叫手足唔好捕鋪，而係要更加努力幫手足做文宣解釋，呢D先係叫唔割。唔好因為懶得做文宣就叫手足唔好搞。

係好多人話話唔割，但係叫手足唔好捕紅藍鋪。
真係唔割就唔好叫手足唔好捕鋪，而係要更加努力幫手足做文宣解釋，呢D先係叫唔割。
唔好因為懶得做文宣就叫手足唔好搞。

班道德撚真係傻撚曬

人地都未割你
有乜資格割人

有班人成日係咁話對準政權
咁依家搞中資企業/鋪頭咪就係對準咗政權
但係搞完又唔鍾意 其實嗰啲人想點

除左唔割蓆 我地更應該支持
學下人地狗狗一哥啦

屌，上次大J點解要寫日文解釋元氣呀。

我係東岸同朋友傾計，洗唔洗迫佢地錄音比連登公審呀

你諗下有幾多外國人會知道咩野係Maxim’s Caters Limited？反之Starbucks, shakeshack 呢度一街都係。你自己諗下如果你係外國人見到香港Starbucks shack shake比人破壞，要點樣先rationalize到件事？

College campus都由可，因為啲liberals本身反財團，但比啲conservatives睇到

唔係話唔做，但係做之餘要睇要點包裝

係呀

5毛例牌開post格式黎
扮撚曬唔割帶風向

明明咁明顯係5毛
都成批連登仔同意
為佢地感到失望

我夠識好多外國人根本唔理你香港破壞啲咩店
老實講班文宣手足都未出聲話辛苦
反而係你班友仔咩都無做過就係咁屌7前線

唔係去到淪陷嘅級數
根本連啲新聞去唔去到外國都好成疑

文宣很重要，貼罪狀俾記者影

兄弟爬山，各有各做

唔割
不過建議現場爆之後可以寫上罪狀
另外文宣要跟上

血制警犬

班仆街開槍打死我地

拆紅舖真係已經好仁慈

齋爆唔好睇？

講真，我覺得美心集團一定要爆，冇理由香港機構比大陸制裁，香港人冇得制裁親中機構。

不過我提議係咪可以出文宣解釋下。

不過睇完你個回覆，我諗會唔會外國人本來唔知件事，但文宣draw unwanted attention落件事度。諗諗都係等有外國傳媒質疑我地，先用文宣還擊，唔好主動出擊。

自

絕對支持

不知幾撚大效果

中資狗同popo出左幾多打手帶風

啱
根本我好懷疑會唔會咁詳細報道係邊一間公司俾人搞

我自己咁多年人
就真係從來無都睇過遊行示威新聞
報紙會放大某一品牌被毀黎做文章

推

掘磚>扔磚>放火>？

仆街當年長毛抬紙棺材都叫激進
香港人嘅親德潔癖幾時先戒？

口講唔割唔割 其實行動就割
你有無見過謝振中第二日割蓆？

講香港幾慘幾慘 等國際關注
伊拉克 西歐 亞馬遜大火都慘過你香港

想同前線講
你地做得好好

如果係某一個職員講錯野就搞人就係over左既，但係好似美心咁冇問題呀，示警下

另外前線都比少少禮貌，先以理服人，唔好搞到自己變黑警咁

認同
現階段應該對準美心同360先
唔建議一下子就周圍樹敵
同埋文宣都做唔切
其實只要搞到呢2間收皮
要已經可以分化佢地

係好多人都話唔割，但係叫手足唔好捕紅藍鋪。
真係唔割就唔好叫手足唔好捕鋪，而係要更加努力幫手足做文宣解釋，呢D先係叫唔割。
唔好因為懶得做文宣就叫手足唔好搞。

要貼罪狀呀

印幾張貼喺鋪面話畀人知點解要拆鋪

其實真係好撚煩
放火 機場 地鐵之類
真係次次第一次都會有人沖出嚟指指點點
再加上大條道理
隔一排又走出嚟話咩做得好
根本依加大家就一齊努力緊
究竟對唔對得住 唔割 依兩個字

今日新風向, 唔可以話爆紅資商鋪觀感唔好睇

對準政權=打稻草人？

一星期加一間公司好無(集中文宣

支持對準中資

你地冇做錯過！

要加強文宣，文宣要追到前線步伐

網軍告訴我們支共怕什麼。

啱呀

藍鋪罷消費就可以
唔洗打爛
打爛人地有保險CLAIM
你唔幫襯佢, 要交租要比人工甚至D貨過期要掉
成本大好撚多架
諗多2步啦

Agger 吉野家都可以只係只出面等佢收皮

前線 respect
做到我地做唔到既事

果班係5毛
總之連登凌晨吹咩風 做相反就岩

罷買罷食有邊次係成功

講咗2個幾月
連吉野家同精品都搞唔撚掂呀

搞左成4個月而家先爆鋪
咁都觀感唔好?
香港人幾時先醒

其實呢2個月吉野家已經執左1,2間
360如是
經濟戰係持久戰黎 唔係一時三刻
爛野有保險CLAIM分分鐘多過佢生意額+裝修費

我覺得如果唔夠文宣 呢件事對成個運動有害

支持前線

Claim一次就有賺啫

睇下可以claim幾多次

保險唔會做蝕錢生意 有上限同要加保費架
唔好on9啦

可改善 但絕對唔係咁割席

暴動無得claim
所以要睇啱時機先做

黃藍商戶清單地圖：

全力抵制藍舖。

仲有，唔好再幫襯黨鐵商場及站內商舖，勁多人響站內7-11 唐記等等買早餐飲品，唔該行出街買，唔係剩係罷搭。加埋攬炒巴既方法，一定要黨鐵仆街

勁多p牌叫人唔好爆

對準政權係要咁做 如果唔係點呀?
文宣要加強宣傳

我反而覺得美心未必係咁十惡不赦 只係高層奶共 大部份股份都係英資 如果多啲打中銀中旅中移動呢啲先郁到班中資商家 要佢地萌生去意

tui

唔同你屋企你公司你親戚你小中大同都好支持?咁係你好彩lor ，我解釋到嘔都仲係比淺黃屌變質呀

不割， 壯下膽都好

唔通

搞人方法有好多
爆人鋪係文宣上最難兜

討論下O者又5毛~

中銀我有保留 一直都覺得銀行最痛係冇錢
而唔係atm機
你整完佢部atm機 d人用銀聯卡都可以係其他地方拎錢
所以中銀有保留

美心可以噴但打爛野成效存疑
360就收佢皮啦屌

我覺得係要搵返各自既春袋係邊 打爛去唔一定係最好既方法

唔割 核爆都唔割
大家無做錯！

屌，呢樣唔得嗰樣唔得，建議呢

其實冇問題，只要文宣做得好，解釋清楚就可以了

美心係衰太子女上聯合國抹黑同埋威脅罷課學生

但文宣要跟得上，辛苦文宣組既手足啦

仲要係大型中資

用埋英文寫清楚 chi-xxx鋪，ccp黨鐵就得

集中最仆街嗰d先

文宣手足都未出聲話辛苦

你班友仔咩都無做就係度割庶

果班係咪真。連登仔都未知

大部分可能都係五毛，有少部份就被帶風向

你有冇睇美心個死老嘢喺聯合國做咗啲乜？

補link
破壞商舖請合乎比例原則

跟呢個原則做嘅我唔明有咩好反對
爆還爆 拎嘢走變爆竊就真係不了 唔好信啲on9仔話咩拎去食物銀行

真係唔好睇喎，個個掛住理starbucks，華潤旗下既pacific就冇人理，唔公平囉

平時企係邊一定要出聲同你講然後等人上門拉啦

唔係要前線認錯，係要討論檢討！

前線既朋友們，你們再想想，你們做既野出獅無名，係孤立緊自己。之後你們反屌冇咁前線既係偽勇武，閙左膠，閙泛民。

觀感唔好睇係好難做文宣，會失去支持，其實都係呢 d 道理，不過主張最勇武既朋友係唔聽而已。

再講一次
你班大愛左膠咪撚當前線無腦

呢兩日有邊間鋪係裝修錯架
講黎聽下

冇錯,民意已歸邊。藍始終都係藍，做咩都唔會影響到。

作為淺黃和理非：你哋冇做錯到

佢地唔明有時有d嘢點做文宣都spin唔到件事

如果你有打開twitter國際戰線就會明
唔緊要 我地努力囉

要好明顯地中資黑社會鋪爆哂，其他一啲事都無，咁先更鮮明

請善用起底功能

人不犯我我不犯人 最緊要出師有名

無論如何我尊重前線決定

紅企無一間係無辜
藍店就要睇行為 出賣港人 逼害言論自由就係抵死
政府 建制狗全部都要死

起囉
一句就想抹黑我

買帳號全部同一人黎

仲有，暴動可能唔保。

Right

得閒咪拍返套，藍衣人想搞外國店，黑衣人手拖手保護西方名店

各有各做，文宣幫手解釋

點解連登咁多posts有意冇意咁叫人唔好搞美心

所以大家就知風向啦

凡是敵人反對的
我地就要繼續

唔係話錯，係觀感同意義，成效問題！
我唔想前線既你們被孤立，比人話係暴徒，恐怖分子，無腦。屌人偽勇武，左膠，屌泛民，屌和理非唔行前，運動係好難一齊再行落去。

拜拜，唔好咁！當你們係岩，等埋我地先一齊再行前好不好？

我真係唔想輸，大家行到呢一步，傷左咁多手足。

爆人鋪真係唔好睇，罷食罷買已經夠，因個人言論爆鋪同文革有乜分別？
個人認為d鋪未罪大惡極到要咁做，除非佢地有實質行動

唔係話錯，係要檢討！

唔好當文宣手足們萬能野野都解釋到！
有時好難做！唔識點講！

將佢地嘅所作所為列出黎，令人明白唔係地圖砲式破壞

你知香港d租幾貴架啦， 如果係零售大鋪一個月幾十萬租， 仲未計人工，貨物損失同維修費

對於部分無腦大眾黎講觀感唔好係事實
唯一係需要民記/街坊作解釋，
或者幫被爆黑商貼上共黨標記/屈佢係走資派，班老野好受落

我夠知佢做過啲咩但係美心咁多間嘢 starbucks 元気 呢啲好係特許經營鋪嚟 我地都見到唔少日本同外國人都唔明點解要打 佢係藍但唔係中資 既然聯合國都無人so佢就用罷食 噤飛 入去齋坐呢種滋擾式方法嚟搞佢 出面有個巴打個post我覺得幾啱 360 中銀呢啲用裝修 其他藍商戶用杯葛方式

你話連登未俾人滲透我都唔信

商店內局部地區性驟雨

絕對支持
起碼唔使見到手足食子彈
俾狗打

做每件事都要有原因，唔係因為比較容易做就去做，對準政權。

真係唔可以因為證件唔同去打爆人哋鋪頭，福建幫黑社會就另計，但你要肯定自己係真係冇搞錯人哋鋪頭囉。

成日驚咩國際觀感唔好睇，我夠見到啲外國人話個印尼記者射穿眼係自己去採訪就要承受風險啦，外國都大把戇鳩唔使理

班狗搜支持示威者既糖水鋪時
班民意撚係邊
同埋發現多左好多人用紅衛兵
義和團
文革黎形容前線
講真，同文革比你地連車尾燈都見唔到

但依家又唔係間間都拆喎

戰略性黎講
我地只可以盲撐隊友
先可以團結落去
否則太多批判思考，每樣都批評一番
只會容易造成分裂
亦唔需要對手足咁嚴格
係戰續黎講大家都係第一次參加革命
邊個會知道有咩變勝法
有咩做錯就補鑊一齊Suffer
好似4點鐵黑警記招咁
大家加油

成班淺黃連登仔以為自己係深黃笑死人，咁小事都話唔好睇

咪
撚
再
當
前
線
係
弱
智

依家擺明係針對同中共最親密嘅紅企
幾撚時講過因為政見唔同要滅人地聲
你班契弟個個係度assume義士一定會亂咁破壞

其實連登最撚多左膠
啲維穩post都可以過千正評
我睇facebook就個個支持

你唔好以為個個都好聰明先得㗎。

無做錯

所以你咪愚蠢果一班人囉，自己睇吓啲英文報紙啦，對我哋嚟講最重要係國際戰線因為我哋一無所有。

其實見好就收嘅觀念一直都存在，因為咁多年嚟佢哋都係行呢一套

一啲問題都冇，觀感唔錯，
對外靠文宣

Cap張圖黎睇下啦